有無人試過荃灣間大井町日式放題？質素如何？

好似好好食

垃圾

真？你食過？

無人知？

去過。單係荃灣黎講算幾好選擇

垃圾中嘅垃圾，請我都唔撚會去食

咁多年黎
大大話話食過數十間放題
多數都唔會記得係咩名
因為多數都係中規中距，唔會有咩驚喜

但呢間垃圾嘅程度係我一世都會記得叫咩名
好彩之前係fd請我食，唔洗錢
不過真係再請我都唔撚會去食

冇樣野好食
成間野最好食係燒汁雞串呀屌你老母！！

即係就咁放落微波爐到叮就食得嘅呢隻呀屌你

巴打
千其唔好去

聽你咁講，好似真係值得去喎

屌你樓主打手味濃撚到

呢間野係我食過最深刻既一次放題
因為係冇一樣係好食
只係有好難食，好撚難食，冇咁難食3個 level
衰過兆萬既是但一間
刺身未解晒凍
壽司完全冇鮮味唔知食緊乜
炸野燒物一早炸定燒定加熱少少就出
牛柳粒咬唔爛
天婦羅炸漿厚過 m巾
甜品全部都係伏到仆街
布丁係化學劑味，口感似痰
泡芙同撻類係淋到仆街
成餐最好食係1人1杯既dreyer's
呢間野佢免費我都唔會再試

荃灣黎講漁屋好過啦

剛開張果期都仲算可以 起碼燒物都真係燒出黎
上個月朋友生日去左食 連隻燒雞翼都變左煎雞翼
其他野更加係垃圾 學上面講 串叮雞可能已然係最好食果樣

但平價放題得佢有得任食翡翠螺喎

咁你咪去囉 問乜撚野姐

係咪我食開垃圾，我覺得好好食 好食過旺角果d先

食過次 真係伏黎 openrice 9成打手

收皮啦 打手樓主

垃圾打手
做乜鳩唔覆屌呢間放題嘅評論啊

打手味極濃